[
  {
    "id": 1,
    "premium": false,
    "question": "Khi tư vấn cho khách hàng về việc tổ chức thực hiện hợp đồng, luật sư cần căn cứ vào nguồn tài liệu nào?",
    "answer": "Trước hết là hợp đồng, sau đó đến các quy định pháp luật điều chỉnh hợp đồng"
  },
  {
    "id": 2,
    "premium": false,
    "question": "Đâu là căn cứ quan trọng để luật sư tư vấn cho khách hàng lựa chọn giải quyết tranh chấp bằng cách hoà giải với đối tác?",
    "answer": "Đáp án a và b"
  },
  {
    "id": 3,
    "premium": false,
    "question": "Nếu yêu cầu của khách hàng là tư vấn để khách hàng mua lại một doanh nghiệp thì luật sư không cần tư vấn về vấn đề nào sau đây?",
    "answer": "Tư vấn chuẩn bị hồ sơ pháp lý để mua doanh nghiệp được thâu tóm"
  },
  {
    "id": 4,
    "premium": false,
    "question": "Để giúp khách hàng đạt được mục tiêu đàm phán và ký kết được hợp đồng với đối tác, luật sư cần lưu ý đến điều gì?",
    "answer": "Tư vấn cho khách hàng các phương án cân bằng lợi ích giữa khách hàng và đối tác"
  },
  {
    "id": 5,
    "premium": false,
    "question": "Khi tư vấn về việc lựa chọn loại hình doanh nghiệp, luật sư cần tư vấn những vấn đề gì cho khách hàng để khách hàng cân nhắc đưa ra lựa chọn?",
    "answer": "Khả năng chuyển nhượng vốn của doanh nghiệp"
  },
  {
    "id": 6,
    "premium": false,
    "question": "Không phải vì lý do này mà luật sư khuyên khách hàng không thực hiện việc khởi kiện vụ án hành chính?",
    "answer": "Nếu thua kiện, khách hàng sẽ phải chịu trách nhiệm vì việc đã khởi kiện"
  },
  {
    "id": 7,
    "premium": false,
    "question": "Khi soạn thảo hợp đồng cho khách hàng, luật sư cần lấy điều gì làm mục tiêu?",
    "answer": "Làm tăng lợi ích cho cả hai bên tham gia hợp đồng"
  },
  {
    "id": 8,
    "premium": false,
    "question": "Luật sư khuyên khách hàng không thực hiện việc khởi kiện vụ án hành chính vì lý do nào?",
    "answer": "Vụ việc của khách hàng không thuộc thẩm quyền giải quyết của toà án"
  },
  {
    "id": 9,
    "premium": false,
    "question": "Luật sư khuyên khách hàng không thực hiện việc khiếu nại hành chính vì lý do nào?",
    "answer": "Quyết định hành chính của cơ quan nhà nước có thẩm quyền áp dụng đối với khách hàng không trái pháp luật"
  },
  {
    "id": 10,
    "premium": false,
    "question": "Luật sư có thể tư vấn những vấn đề gì cho khách hàng trong quá trình khách hàng tổ chức thực hiện hợp đồng?",
    "answer": "Không có đáp án nào phù hợp"
  },
  {
    "id": 11,
    "premium": false,
    "question": "Khi tư vấn về việc lựa chọn loại hình doanh nghiệp, luật sư cần tư vấn những vấn đề gì cho khách hàng để khách hàng cân nhắc đưa ra lựa chọn?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 12,
    "premium": false,
    "question": "Khi tư vấn cho khách hàng muốn thực hiện việc giải quyết tranh chấp kinh doanh tại toà án, luật sư không cần phải làm gì?",
    "answer": "Xác định giữa khách hàng và đối tác có thực hiện việc thương lượng hoặc hoà giải để giải quyết tranh chấp không"
  },
  {
    "id": 13,
    "premium": false,
    "question": "Khi tư vấn cho khách hàng muốn thực hiện việc giải quyết tranh chấp kinh doanh tại toà án, luật sư cần xem xét điều gì?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 14,
    "premium": false,
    "question": "Trong quá trình soạn thảo hợp đồng cho khách hàng, luật sư cần thực hiện những việc gì?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 15,
    "premium": false,
    "question": "Khi tư vấn cho khách hàng muốn thực hiện việc giải quyết tranh chấp bằng trọng tài, luật sư không cần xem xét điều gì?",
    "answer": "Tìm hiểu xem khách hàng đã gửi đơn khởi kiện yêu cầu giải quyết tranh chấp này tại toà chưa và toà án đã thụ lý vụ án chưa"
  },
  {
    "id": 16,
    "premium": false,
    "question": "Luật sư có thể tư vấn những vấn đề gì cho khách hàng trong quá trình khách hàng tổ chức thực hiện hợp đồng?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 17,
    "premium": false,
    "question": "Khi soạn thảo hợp đồng cho khách hàng, luật sư không nên thực hiện việc gì?",
    "answer": "Tạo ra một văn bản hợp đồng với cấu trúc theo phong cách của riêng mình"
  },
  {
    "id": 18,
    "premium": false,
    "question": "Nếu yêu cầu của khách hàng là tư vấn để khách hàng bán doanh nghiệp của mình cho một công ty kinh doanh cùng ngành nghề thì luật sư không cần tư vấn về vấn đề nào sau đây?",
    "answer": "Tính pháp lý của thương hiệu, sản phẩm/dịch vụ và năng lực công nghệ của công ty là bên tiến hành mua dông nghiệp này"
  },
  {
    "id": 19,
    "premium": false,
    "question": "Lý do quan trọng nhất để luật sư tư vấn cho khách hàng lựa chọn giải quyết tranh chấp bằng cách thương lượng với đối tác?",
    "answer": "Khả năng đạt được mục đích của khách hàng là cao nhất so với các phương thức khác"
  },
  {
    "id": 20,
    "premium": false,
    "question": "Luật sư khuyên khách hàng không thực hiện việc khởi kiện vụ án hành chính vì lý do nào?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 21,
    "premium": false,
    "question": "Nếu khách hàng đến gặp luật sư yêu cầu tư vấn thành lập doanh nghiệp thì luật sư cần tư vấn về những vấn đề nào?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 22,
    "premium": false,
    "question": "Khi tư vấn về thủ tục thành lập doanh nghiệp, luật sư cần tư vấn những vấn đề gì cho khách hàng?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 23,
    "premium": false,
    "question": "Luật sư cần tư vấn những điều gì để chuẩn bị cho khách hàng đàm phán hợp đồng có hiệu quả?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 24,
    "premium": false,
    "question": "Khách hàng và đối tác đang tranh cãi và chưa thể thống nhất với nhau về một số vấn đề trong quá trình đàm phán hợp đồng, vậy luật sư cần tư vấn điều gì để giúp khách hàng tháo gỡ bế tắc này?",
    "answer": "Đáp án c và d"
  },
  {
    "id": 25,
    "premium": false,
    "question": "Khi tư vấn về việc lựa chọn loại hình doanh nghiệp, luật sư không cần tư vấn những vấn đề gì cho khách hàng để khách hàng cân nhắc đưa ra lựa chọn?",
    "answer": "Không có đáp án nào đúng"
  },
  {
    "id": 26,
    "premium": false,
    "question": "Khách hàng và đối tác đang tranh cãi và chưa thể thống nhất với nhau về một số vấn đề trong quá trình đàm phán hợp đồng, vậy luật sư cần tư vấn điều gì để giúp khách hàng tháo gỡ bế tắc này?",
    "answer": "Đáp án a hoặc b"
  },
  {
    "id": 27,
    "premium": false,
    "question": "Việc soạn thảo hợp đồng được đánh giá là tốt dựa trên những yếu tố nào?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 28,
    "premium": false,
    "question": "Luật sư cần tư vấn những điều gì để chuẩn bị cho khách hàng đàm phán hợp đồng có hiệu quả?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 29,
    "premium": false,
    "question": "Khi tư vấn về việc lựa chọn phương thức giải quyết tranh chấp trong kinh doanh, luật sư phải biết những gì?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 30,
    "premium": false,
    "question": "Khi tư vấn về việc lựa chọn loại hình doanh nghiệp, luật sư cần tư vấn những vấn đề gì cho khách hàng để khách hàng cân nhắc đưa ra lựa chọn?",
    "answer": "Quy định giới hạn trách nhiệm trong kinh doanh của chủ sở hữu các loại hình doanh nghiệp"
  },
  {
    "id": 31,
    "premium": false,
    "question": "Khi tư vấn cho khách hàng về việc tổ chức thực hiện hợp đồng, luật sư cần căn cứ vào nguồn tài liệu nào?",
    "answer": "Trước hết là hợp đồng, sau đó đến các quy định pháp luật điều chỉnh hợp đồng"
  },
  {
    "id": 32,
    "premium": false,
    "question": "Đâu là căn cứ quan trọng để luật sư tư vấn cho khách hàng lựa chọn giải quyết tranh chấp bằng cách hoà giải với đối tác?",
    "answer": "Đáp án a và b"
  },
  {
    "id": 33,
    "premium": false,
    "question": "Nếu yêu cầu của khách hàng là tư vấn để khách hàng mua lại một doanh nghiệp thì luật sư không cần tư vấn về vấn đề nào sau đây?",
    "answer": "Tư vấn chuẩn bị hồ sơ pháp lý để mua doanh nghiệp được thâu tóm"
  },
  {
    "id": 34,
    "premium": false,
    "question": "Để giúp khách hàng đạt được mục tiêu đàm phán và ký kết được hợp đồng với đối tác, luật sư cần lưu ý đến điều gì?",
    "answer": "Tư vấn cho khách hàng các phương án cân bằng lợi ích giữa khách hàng và đối tác"
  },
  {
    "id": 35,
    "premium": false,
    "question": "Khi tư vấn về việc lựa chọn loại hình doanh nghiệp, luật sư cần tư vấn những vấn đề gì cho khách hàng để khách hàng cân nhắc đưa ra lựa chọn?",
    "answer": "Khả năng chuyển nhượng vốn của doanh nghiệp"
  },
  {
    "id": 36,
    "premium": false,
    "question": "Không phải vì lý do này mà luật sư khuyên khách hàng không thực hiện việc khởi kiện vụ án hành chính?",
    "answer": "Nếu thua kiện, khách hàng sẽ phải chịu trách nhiệm vì việc đã khởi kiện"
  },
  {
    "id": 37,
    "premium": false,
    "question": "Nếu khách hàng đến gặp luật sư yêu cầu tư vấn thành lập doanh nghiệp thì luật sư cần tư vấn về những vấn đề nào?",
    "answer": "Đáp án a và b"
  },
  {
    "id": 38,
    "premium": false,
    "question": "Khi phải trao đổi với cơ quan quản lý nhà nước trong quá trình giải quyết yêu cầu của khách hàng, luật sư không nên làm những gì?",
    "answer": "Sử dụng ngay ý kiến của cơ quan nhà nước trong cuộc trao đổi để giải quyết yêu cầu của khách hàng"
  },
  {
    "id": 39,
    "premium": false,
    "question": "Khi tư vấn cho khách hàng muốn thực hiện quyền khiếu nại hành chính, luật sư cần xem xét điều gì?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 40,
    "premium": false,
    "question": "Nếu yêu cầu của khách hàng là tư vấn để khách hàng mua lại một doanh nghiệp thì luật sư cần tư vấn về những vấn đề nào sau đây?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 41,
    "premium": false,
    "question": "Khi tư vấn cho khách hàng muốn thực hiện việc giải quyết tranh chấp bằng trọng tài, luật sư cần xem xét điều gì?",
    "answer": "Khả năng trả phí trọng tài của khách hàng"
  },
  {
    "id": 42,
    "premium": false,
    "question": "Khi phải trao đổi với cơ quan quản lý nhà nước trong quá trình giải quyết yêu cầu của khách hàng, luật sư không nên làm những gì?",
    "answer": "Trao đổi kỹ các thông tin về khách hàng với cơ quan quản lý nhà nước để tìm giải pháp tốt nhất cho khách hàng"
  },
  {
    "id": 43,
    "premium": false,
    "question": "Khi tư vấn về việc lựa chọn loại hình doanh nghiệp, luật sư cần xem xét vấn đề gì để đưa ra lời khuyên cho khách hàng?",
    "answer": "Đáp án a và b"
  },
  {
    "id": 44,
    "premium": false,
    "question": "Khi phải trao đổi với cơ quan quản lý nhà nước trong quá trình giải quyết yêu cầu của khách hàng, luật sư cần chú ý đến những vấn đề gì?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 45,
    "premium": false,
    "question": "Khi tư vấn về thủ tục hành chính cho khách hàng, luật sư phải biết những gì?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 46,
    "premium": false,
    "question": "Khi phải trao đổi với cơ quan quản lý nhà nước trong quá trình giải quyết yêu cầu của khách hàng, luật sư cần làm những gì?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 47,
    "premium": false,
    "question": "Nếu khách hàng đã thực hiện việc khiếu nại hành chính lần đầu nhưng vẫn không đồng ý với cách giải quyết của cơ quan nhà nước, khách hàng muốn luật sư cho biết mình có thể làm gì để tiếp tục bảo vệ quyền lợi, luật sư sẽ giải đáp yêu cầu này như thế nào?",
    "answer": "Cho khách hàng biết khách hàng có thể lựa chọn hoặc là khiếu nại lần tiếp theo hoặc là khởi kiện vụ án hành chính"
  },
  {
    "id": 48,
    "premium": false,
    "question": "Đặc điểm của hoạt động tư vấn pháp luật về doanh nghiệp là gì?",
    "answer": "Cả a, b, c đều đúng"
  },
  {
    "id": 49,
    "premium": false,
    "question": "Luật sư phải trả lời khách hàng là khách hàng không thể thực hiện khiếu nại hành chính trong trường hợp nào?",
    "answer": "Khi một trong hai trường hợp ở đáp án a và b xảy ra"
  },
  {
    "id": 50,
    "premium": false,
    "question": ": Luật sư có thể phải soạn thảo công văn hỏi ý kiến chính thức của cơ quan nhà nước hữu quan trong trường hợp nào?",
    "answer": "Trong quá trình tìm kiếm giải pháp tư vấn, có những vấn đề luật pháp chưa rõ ràng hoặc chưa quy định"
  },
  {
    "id": 51,
    "premium": false,
    "question": "Khách hàng và đối tác đang tranh cãi và chưa thể thống nhất với nhau về một số vấn đề trong quá trình đàm phán hợp đồng, vậy luật sư cần tư vấn điều gì để giúp khách hàng tháo gỡ bế tắc này?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 52,
    "premium": false,
    "question": "Khi tư vấn về việc lựa chọn loại hình doanh nghiệp, luật sư cần xem xét vấn đề gì để đưa ra lời khuyên cho khách hàng?",
    "answer": "Đáp án a và b"
  },
  {
    "id": 53,
    "premium": false,
    "question": "Khi tư vấn cho khách hàng muốn thực hiện quyền khiếu nại hành chính, luật sư cần xem xét điều gì?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 54,
    "premium": false,
    "question": "Khách hàng và đối tác đang tranh cãi và chưa thể thống nhất với nhau về một số vấn đề trong quá trình đàm phán hợp đồng, vậy luật sư cần tư vấn điều gì để giúp khách hàng tháo gỡ bế tắc này?",
    "answer": "Đáp án c và d"
  },
  {
    "id": 55,
    "premium": false,
    "question": "Luật sư có thể tư vấn những vấn đề gì cho khách hàng trong quá trình khách hàng tổ chức thực hiện hợp đồng?",
    "answer": "Đáp án a và c"
  },
  {
    "id": 56,
    "premium": false,
    "question": "Luật sư khuyên khách hàng không thực hiện việc khởi kiện vụ án hành chính vì lý do nào?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 57,
    "premium": false,
    "question": "Khi tư vấn về thủ tục thành lập doanh nghiệp, luật sư không cần tư vấn những vấn đề gì cho khách hàng?",
    "answer": "Quy định về nghĩa vụ công khai thông tin về hoạt động của doanh nghiệp"
  },
  {
    "id": 58,
    "premium": false,
    "question": "Luật sư cần tư vấn những điều gì để chuẩn bị cho khách hàng đàm phán hợp đồng có hiệu quả?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 59,
    "premium": false,
    "question": "Nếu khách hàng đã thực hiện việc khiếu nại hành chính lần đầu nhưng vẫn không đồng ý với cách giải quyết của cơ quan nhà nước, khách hàng muốn luật sư cho biết mình có thể làm gì để tiếp tục bảo vệ quyền lợi, luật sư sẽ giải đáp yêu cầu này như thế nào?",
    "answer": "Cho khách hàng biết khách hàng có thể lựa chọn hoặc là khiếu nại lần tiếp theo hoặc là khởi kiện vụ án hành chính"
  },
  {
    "id": 60,
    "premium": false,
    "question": "Khi tư vấn về việc lựa chọn loại hình doanh nghiệp, luật sư cần tư vấn những vấn đề gì cho khách hàng để khách hàng cân nhắc đưa ra lựa chọn?",
    "answer": "Khả năng chuyển nhượng vốn của doanh nghiệp"
  },
  {
    "id": 61,
    "premium": false,
    "question": "Khi tư vấn về việc lựa chọn loại hình doanh nghiệp, luật sư không cần tư vấn những vấn đề gì cho khách hàng để khách hàng cân nhắc đưa ra lựa chọn?",
    "answer": "Lệ phí đăng ký doanh nghiệp"
  },
  {
    "id": 62,
    "premium": false,
    "question": "Những nội dung luật sư cần tư vấn để khách hàng thực hiện việc giải quyết tranh chấp bằng thương lượng là gì?",
    "answer": "Đáp án a và b"
  },
  {
    "id": 63,
    "premium": false,
    "question": "Việc soạn thảo hợp đồng được đánh giá là tốt dựa trên những yếu tố nào?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 64,
    "premium": false,
    "question": "Lý do quan trọng nhất để luật sư tư vấn cho khách hàng lựa chọn giải quyết tranh chấp bằng cách thương lượng với đối tác?",
    "answer": "Khả năng đạt được mục đích của khách hàng là cao nhất so với các phương thức khác"
  },
  {
    "id": 65,
    "premium": false,
    "question": "Khi tư vấn về việc lựa chọn loại hình doanh nghiệp, luật sư cần tư vấn những vấn đề gì cho khách hàng để khách hàng cân nhắc đưa ra lựa chọn?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 66,
    "premium": false,
    "question": "Nếu khách hàng đến gặp luật sư yêu cầu tư vấn thành lập doanh nghiệp thì luật sư cần tư vấn về những vấn đề nào?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 67,
    "premium": false,
    "question": "Khi tư vấn về việc lựa chọn loại hình doanh nghiệp, luật sư cần xem xét vấn đề gì để đưa ra lời khuyên cho khách hàng?",
    "answer": "Đáp án a và b"
  },
  {
    "id": 68,
    "premium": false,
    "question": "Khi tư vấn cho khách hàng muốn thực hiện quyền khiếu nại hành chính, luật sư cần xem xét điều gì?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 69,
    "premium": false,
    "question": "Khách hàng và đối tác đang tranh cãi và chưa thể thống nhất với nhau về một số vấn đề trong quá trình đàm phán hợp đồng, vậy luật sư cần tư vấn điều gì để giúp khách hàng tháo gỡ bế tắc này?",
    "answer": "Đáp án c và d"
  },
  {
    "id": 70,
    "premium": false,
    "question": "Luật sư có thể tư vấn những vấn đề gì cho khách hàng trong quá trình khách hàng tổ chức thực hiện hợp đồng?",
    "answer": "Đáp án a và c"
  },
  {
    "id": 71,
    "premium": false,
    "question": "Luật sư khuyên khách hàng không thực hiện việc khởi kiện vụ án hành chính vì lý do nào?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 72,
    "premium": false,
    "question": "Khi tư vấn về thủ tục thành lập doanh nghiệp, luật sư không cần tư vấn những vấn đề gì cho khách hàng?",
    "answer": "Quy định về nghĩa vụ công khai thông tin về hoạt động của doanh nghiệp"
  },
  {
    "id": 73,
    "premium": false,
    "question": "Luật sư cần tư vấn những điều gì để chuẩn bị cho khách hàng đàm phán hợp đồng có hiệu quả?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 74,
    "premium": false,
    "question": "Nếu khách hàng đã thực hiện việc khiếu nại hành chính lần đầu nhưng vẫn không đồng ý với cách giải quyết của cơ quan nhà nước, khách hàng muốn luật sư cho biết mình có thể làm gì để tiếp tục bảo vệ quyền lợi, luật sư sẽ giải đáp yêu cầu này như thế nào?",
    "answer": "Cho khách hàng biết khách hàng có thể lựa chọn hoặc là khiếu nại lần tiếp theo hoặc là khởi kiện vụ án hành chính"
  },
  {
    "id": 75,
    "premium": false,
    "question": "Khi tư vấn về việc lựa chọn loại hình doanh nghiệp, luật sư cần tư vấn những vấn đề gì cho khách hàng để khách hàng cân nhắc đưa ra lựa chọn?",
    "answer": "Khả năng chuyển nhượng vốn của doanh nghiệp"
  },
  {
    "id": 76,
    "premium": false,
    "question": "Khi tư vấn về việc lựa chọn loại hình doanh nghiệp, luật sư không cần tư vấn những vấn đề gì cho khách hàng để khách hàng cân nhắc đưa ra lựa chọn?",
    "answer": "Lệ phí đăng ký doanh nghiệp"
  },
  {
    "id": 77,
    "premium": false,
    "question": "Những nội dung luật sư cần tư vấn để khách hàng thực hiện việc giải quyết tranh chấp bằng thương lượng là gì?",
    "answer": "Đáp án a và b"
  },
  {
    "id": 78,
    "premium": false,
    "question": "Việc soạn thảo hợp đồng được đánh giá là tốt dựa trên những yếu tố nào?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 79,
    "premium": false,
    "question": "Lý do quan trọng nhất để luật sư tư vấn cho khách hàng lựa chọn giải quyết tranh chấp bằng cách thương lượng với đối tác?",
    "answer": "Khả năng đạt được mục đích của khách hàng là cao nhất so với các phương thức khác"
  },
  {
    "id": 80,
    "premium": false,
    "question": "Khi tư vấn về việc lựa chọn loại hình doanh nghiệp, luật sư cần tư vấn những vấn đề gì cho khách hàng để khách hàng cân nhắc đưa ra lựa chọn?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 81,
    "premium": false,
    "question": "Nếu khách hàng đến gặp luật sư yêu cầu tư vấn thành lập doanh nghiệp thì luật sư cần tư vấn về những vấn đề nào?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 82,
    "premium": false,
    "question": "Khi phải trao đổi với cơ quan quản lý nhà nước trong quá trình giải quyết yêu cầu của khách hàng, luật sư không nên làm những gì?",
    "answer": "Trao đổi kỹ các thông tin về khách hàng với cơ quan quản lý nhà nước để tìm giải pháp tốt nhất cho khách hàng"
  },
  {
    "id": 83,
    "premium": false,
    "question": "Luật sư cần tư vấn những điều gì để chuẩn bị cho khách hàng đàm phán hợp đồng có hiệu quả?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 84,
    "premium": false,
    "question": "Luật sư khuyên khách hàng không thực hiện việc khởi kiện vụ án hành chính vì lý do nào?",
    "answer": "Vụ việc của khách hàng không thuộc thẩm quyền giải quyết của toà án"
  },
  {
    "id": 85,
    "premium": false,
    "question": "Luật sư phải trả lời khách hàng là khách hàng không thể thực hiện khiếu nại hành chính trong trường hợp nào?",
    "answer": "Xảy ra một trong các trường hợp ở đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 86,
    "premium": false,
    "question": "Khi tư vấn cho khách hàng muốn thực hiện việc giải quyết tranh chấp bằng trọng tài, luật sư không cần xem xét điều gì?",
    "answer": "Tìm hiểu xem khách hàng đã gửi đơn khởi kiện yêu cầu giải quyết tranh chấp này tại toà chưa và toà án đã thụ lý vụ án chưa"
  },
  {
    "id": 87,
    "premium": false,
    "question": "Luật sư có thể tư vấn những vấn đề gì cho khách hàng trong quá trình khách hàng tổ chức thực hiện hợp đồng?",
    "answer": "Tư vấn về việc giải thích hợp đồng"
  },
  {
    "id": 88,
    "premium": false,
    "question": "Đâu lý do mà luật sư khuyên khách hàng nên giải quyết tranh chấp kinh doanh tại toà án thay vì giải quyết bằng thương thượng?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 89,
    "premium": false,
    "question": "Đâu là căn cứ quan trọng để luật sư tư vấn cho khách hàng lựa chọn giải quyết tranh chấp bằng cách thương lượng với đối tác?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 90,
    "premium": false,
    "question": "Không phải vì lý do này mà luật sư khuyên khách hàng không thực hiện việc khởi kiện vụ án hành chính?",
    "answer": "Nếu thua kiện, khách hàng sẽ phải chịu trách nhiệm vì việc đã khởi kiện"
  },
  {
    "id": 91,
    "premium": false,
    "question": "Sai lầm của luật sư trong quá trình tư vấn đàm phán, ký kết hợp đồng?",
    "answer": "Đáp án a và b"
  },
  {
    "id": 92,
    "premium": false,
    "question": ": Luật sư có thể phải soạn thảo công văn hỏi ý kiến chính thức của cơ quan nhà nước hữu quan trong trường hợp nào?",
    "answer": "Trong quá trình tìm kiếm giải pháp tư vấn, có những vấn đề luật pháp chưa rõ ràng hoặc chưa quy định"
  },
  {
    "id": 93,
    "premium": false,
    "question": "Luật sư phải trả lời khách hàng là khách hàng không thể thực hiện việc khởi kiện vụ án hành chính trong trường hợp nào?",
    "answer": "Xảy ra một trong các trường hợp ở đáp án a, b, c và d"
  },
  {
    "id": 94,
    "premium": false,
    "question": "Nếu yêu cầu của khách hàng là tư vấn để khách hàng mua lại một doanh nghiệp thì luật sư không cần tư vấn về vấn đề nào sau đây?",
    "answer": "Tư vấn chuẩn bị hồ sơ pháp lý để mua doanh nghiệp được thâu tóm"
  },
  {
    "id": 95,
    "premium": false,
    "question": "Luật sư có thể tư vấn những vấn đề gì cho khách hàng trong quá trình khách hàng tổ chức thực hiện hợp đồng?",
    "answer": "Không có đáp án nào phù hợp"
  },
  {
    "id": 96,
    "premium": false,
    "question": "Nếu yêu cầu của khách hàng là tư vấn để khách hàng bán doanh nghiệp của mình cho một công ty kinh doanh cùng ngành nghề thì luật sư cần tư vấn về những vấn đề nào sau đây?",
    "answer": "Cả a, b, c đều đúng"
  },
  {
    "id": 97,
    "premium": true,
    "question": "Nếu khách hàng yêu cầu tư vấn về vấn đề không thuộc lĩnh vực chuyên môn của mình, luật sư không nên làm gì?",
    "answer": "Đáp án a và b"
  },
  {
    "id": 98,
    "premium": true,
    "question": "Nhận định nào là đúng về các dạng câu hỏi được luật sư sử dụng trong phỏng vấn khách hàng?",
    "answer": "Câu hỏi mở giúp khách hàng hồi tưởng lại sự việc"
  },
  {
    "id": 99,
    "premium": true,
    "question": "Mục tiêu quan trọng nhất của buổi đầu tiên tiếp xúc khách hàng là gì?",
    "answer": "Hiểu được yêu cầu và mong muốn của khách hàng"
  },
  {
    "id": 100,
    "premium": true,
    "question": "Những điều luật sư cần làm khi kết thúc buổi tiếp xúc khách hàng lần đầu tiên?",
    "answer": "Tất cả các đáp án nêu trên"
  },
  {
    "id": 101,
    "premium": true,
    "question": "Mục đích của việc nghiên cứu hồ sơ là?",
    "answer": "Tất cả a, b và c"
  },
  {
    "id": 102,
    "premium": true,
    "question": "Trong hoạt động tư vấn pháp luật, việc cung cấp thông tin pháp lý cho khách hàng được hiểu là gì?",
    "answer": "Cung cấp thông tin về những quy định pháp luật có liên quan đến yêu cầu của khách hàng"
  },
  {
    "id": 103,
    "premium": true,
    "question": "Khi tư vấn về việc lựa chọn loại hình doanh nghiệp, luật sư không cần tư vấn những vấn đề gì cho khách hàng để khách hàng cân nhắc đưa ra lựa chọn?",
    "answer": "Lệ phí đăng ký doanh nghiệp"
  },
  {
    "id": 104,
    "premium": true,
    "question": "Khi tư vấn về việc lựa chọn loại hình doanh nghiệp, luật sư không cần tư vấn những vấn đề gì cho khách hàng để khách hàng cân nhắc đưa ra lựa chọn?",
    "answer": "Quy định về nghĩa vụ nộp lệ phí đăng ký doanh nghiệp"
  },
  {
    "id": 105,
    "premium": true,
    "question": "Trong quá trình nghiên cứu và phân tích vụ việc để tìm lời giải đáp cho yêu cầu của khách hàng, luật sư không nên làm việc gì sau đây?",
    "answer": "Thoả thuận lại về phí tư vấn"
  },
  {
    "id": 106,
    "premium": true,
    "question": "Khi tư vấn cho khách hàng muốn thực hiện việc giải quyết tranh chấp bằng trọng tài, luật sư không cần xem xét điều gì?",
    "answer": "Tìm hiểu xem khách hàng đã gửi đơn khởi kiện yêu cầu giải quyết tranh chấp này tại toà chưa và toà án đã thụ lý vụ án chưa"
  },
  {
    "id": 107,
    "premium": true,
    "question": "Luật sư nên làm gì nếu khách hàng trình bày vấn đề dài dòng và không đúng trọng tâm?",
    "answer": "Đợi khi khách hàng ngừng lại, luật sư chủ động đặt câu hỏi để định hướng cho khách hàng trình bày vào trọng tâm vấn đề"
  },
  {
    "id": 108,
    "premium": true,
    "question": "Nhận định nào là đúng về việc nghiên cứu và phân tích trong quá trình tư vấn pháp luật?",
    "answer": "Nghiên cứu và phân tích là quá trình tìm ra các vấn đề pháp lý trong bối cảnh một yêu cầu cụ thể của khách hàng, phân tích vấn đề pháp lý để tìm giải pháp cho vấn đề pháp lý, đáp ứng yêu cầu của khách hàng"
  },
  {
    "id": 109,
    "premium": true,
    "question": "Luật sư khuyên khách hàng không thực hiện việc khiếu nại hành chính vì lý do nào?",
    "answer": "Quyết định hành chính của cơ quan nhà nước có thẩm quyền áp dụng đối với khách hàng không trái pháp luật"
  },
  {
    "id": 110,
    "premium": true,
    "question": "Lý do quan trọng nhất để luật sư tư vấn cho khách hàng lựa chọn giải quyết tranh chấp bằng cách thương lượng với đối tác?",
    "answer": "Khả năng đạt được mục đích của khách hàng là cao nhất so với các phương thức khác"
  },
  {
    "id": 111,
    "premium": true,
    "question": "Luật sư nên làm gì nếu khách hàng trình bày vấn đề dài dòng và không đúng trọng tâm?",
    "answer": "Không có đáp án nào thích hợp"
  },
  {
    "id": 112,
    "premium": true,
    "question": "Kỹ năng giao tiếp tốt đem lại lợi ích gì cho luật sư?",
    "answer": "Giúp luật sư gây được thiệt cảm với khách hàng, thiết lập được mối quan hệ tin cậy với khách hàng"
  },
  {
    "id": 113,
    "premium": true,
    "question": "Khi nào luật sư nên tư vấn cho khách hàng giải quyết tranh chấp bằng cách thương lượng với đối tác?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 114,
    "premium": true,
    "question": "Đối với những yêu cầu của khách hàng có liên quan đến lĩnh vực không thuộc chuyên môn của mình, luật sư cần?",
    "answer": "Đề nghị khách hàng gặp một luật sư khách đúng chuyên môn để xin tư vấn."
  },
  {
    "id": 115,
    "premium": true,
    "question": "Mục tiêu của việc phỏng vấn khách hàng là gì?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 116,
    "premium": true,
    "question": "Khi tư vấn về việc lựa chọn loại hình doanh nghiệp, luật sư không cần tư vấn những vấn đề gì cho khách hàng để khách hàng cân nhắc đưa ra lựa chọn?",
    "answer": "Quy định về địa điểm kinh doanh của doanh nghiệp"
  },
  {
    "id": 117,
    "premium": true,
    "question": "Nếu yêu cầu của khách hàng là tư vấn để khách hàng bán doanh nghiệp của mình cho một công ty kinh doanh cùng ngành nghề thì luật sư cần tư vấn về những vấn đề nào sau đây?",
    "answer": "Cả a, b, c đều đúng"
  },
  {
    "id": 118,
    "premium": true,
    "question": "Điều gì là cần thiết đối với luật sư khi vận dụng pháp luật để giải quyết yêu cầu của khách hàng?",
    "answer": "Đáp án b và c"
  },
  {
    "id": 119,
    "premium": true,
    "question": "Câu hỏi đóng nên đưa ra vào thời điểm nào để đạt được hiệu quả?",
    "answer": "Khi cần xác nhận lại thông tin được khách hàng cung cấp"
  },
  {
    "id": 120,
    "premium": true,
    "question": "Không phải vì lý do này mà luật sư khuyên khách hàng không thực hiện việc khởi kiện vụ án hành chính?",
    "answer": "Nếu thua kiện, khách hàng sẽ phải chịu trách nhiệm vì việc đã khởi kiện"
  },
  {
    "id": 121,
    "premium": true,
    "question": "Khi tư vấn cho khách hàng muốn thực hiện việc giải quyết tranh chấp kinh doanh tại toà án, luật sư cần xem xét điều gì?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 122,
    "premium": true,
    "question": "Nguyên tắc của hoạt động tư vấn pháp luật gồm?",
    "answer": "Trung thực, khách quan; tuân thủ pháp luật; bảo vệ tốt nhất lợi ích hợp pháp của khách hàng; giữ bí mật thông tin khách hàng."
  },
  {
    "id": 123,
    "premium": true,
    "question": "Những điều luật sư không nên làm khi kết thúc buổi tiếp xúc khách hàng lần đầu tiên?",
    "answer": "Không có đáp án nào đúng"
  },
  {
    "id": 124,
    "premium": true,
    "question": "Khi tư vấn về việc lựa chọn loại hình doanh nghiệp, luật sư cần tư vấn những vấn đề gì cho khách hàng để khách hàng cân nhắc đưa ra lựa chọn?",
    "answer": "Quy định về thuế thu nhập doanh nghiệp"
  },
  {
    "id": 125,
    "premium": true,
    "question": "Khi tư vấn cho khách hàng thực hiện việc khiếu nại, luật sư cần tư vấn những vấn đề nào?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 126,
    "premium": true,
    "question": "Đâu là điều cần ưu tiên đạt được trong buổi đầu tiên tiếp xúc khách hàng?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 127,
    "premium": true,
    "question": "Khách hàng và đối tác đang tranh cãi và chưa thể thống nhất với nhau về một số vấn đề trong quá trình đàm phán hợp đồng, vậy luật sư cần tư vấn điều gì để giúp khách hàng tháo gỡ bế tắc này?",
    "answer": "Đáp án a hoặc b"
  },
  {
    "id": 128,
    "premium": true,
    "question": "Luật sư phải trả lời khách hàng là khách hàng không thể thực hiện khiếu nại hành chính trong trường hợp nào?",
    "answer": "Xảy ra một trong các trường hợp ở đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 129,
    "premium": true,
    "question": "Khi tư vấn về việc lựa chọn loại hình doanh nghiệp, luật sư không cần tư vấn những vấn đề gì cho khách hàng để khách hàng cân nhắc đưa ra lựa chọn?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 130,
    "premium": true,
    "question": "Luật sư cần tư vấn những điều gì để chuẩn bị cho khách hàng đàm phán hợp đồng có hiệu quả?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 131,
    "premium": true,
    "question": "Khi tư vấn về thủ tục thành lập doanh nghiệp, luật sư không cần tư vấn những vấn đề gì cho khách hàng?",
    "answer": "Quy định về nghĩa vụ công khai thông tin về hoạt động của doanh nghiệp"
  },
  {
    "id": 132,
    "premium": true,
    "question": "Khi tư vấn cho khách hàng về việc tổ chức thực hiện hợp đồng, luật sư cần căn cứ vào nguồn tài liệu nào?",
    "answer": "Trước hết là hợp đồng, sau đó đến các quy định pháp luật điều chỉnh hợp đồng"
  },
  {
    "id": 133,
    "premium": true,
    "question": "Khi phải trao đổi với cơ quan quản lý nhà nước trong quá trình giải quyết yêu cầu của khách hàng, luật sư không nên làm những gì?",
    "answer": "Sử dụng ngay ý kiến của cơ quan nhà nước trong cuộc trao đổi để giải quyết yêu cầu của khách hàng"
  },
  {
    "id": 134,
    "premium": true,
    "question": "Khi tư vấn về việc lựa chọn loại hình doanh nghiệp, luật sư cần tư vấn những vấn đề gì cho khách hàng để khách hàng cân nhắc đưa ra lựa chọn?",
    "answer": "Quy định về thuế thu nhập doanh nghiệp"
  },
  {
    "id": 135,
    "premium": true,
    "question": "Việc soạn thảo hợp đồng được đánh giá là tốt dựa trên những yếu tố nào?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 136,
    "premium": true,
    "question": "Lý do quan trọng nhất để luật sư tư vấn cho khách hàng lựa chọn giải quyết tranh chấp bằng cách thương lượng với đối tác?",
    "answer": "Mức độ hợp tác, thái độ thiện chí của đối tác với khách hàng"
  },
  {
    "id": 137,
    "premium": true,
    "question": "Khi phải trao đổi với cơ quan quản lý nhà nước trong quá trình giải quyết yêu cầu của khách hàng, luật sư cần chú ý đến những vấn đề gì?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 138,
    "premium": true,
    "question": "Để giúp khách hàng đạt được mục tiêu đàm phán và ký kết được hợp đồng với đối tác, luật sư cần lưu ý đến điều gì?",
    "answer": "Tư vấn cho khách hàng các phương án cân bằng lợi ích giữa khách hàng và đối tác"
  },
  {
    "id": 139,
    "premium": true,
    "question": "Những nội dung luật sư cần tư vấn để khách hàng thực hiện việc giải quyết tranh chấp bằng trọng tài là gì?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 140,
    "premium": true,
    "question": "Đặc điểm của hoạt động tư vấn pháp luật về doanh nghiệp là gì?",
    "answer": "Cả a, b, c đều đúng"
  },
  {
    "id": 141,
    "premium": true,
    "question": "Khi soạn thảo hợp đồng cho khách hàng, luật sư không nên thực hiện việc gì?",
    "answer": "Tạo ra một văn bản hợp đồng với cấu trúc theo phong cách của riêng mình"
  },
  {
    "id": 142,
    "premium": true,
    "question": "Khi tư vấn về việc lựa chọn loại hình doanh nghiệp, luật sư không cần tư vấn những vấn đề gì cho khách hàng để khách hàng cân nhắc đưa ra lựa chọn?",
    "answer": "Quy định về nghĩa vụ nộp lệ phí đăng ký doanh nghiệp"
  },
  {
    "id": 143,
    "premium": true,
    "question": "Những nội dung luật sư cần tư vấn để khách hàng thực hiện việc giải quyết tranh chấp bằng thương lượng là gì?",
    "answer": "Đáp án a và b"
  },
  {
    "id": 144,
    "premium": true,
    "question": "Khi tư vấn cho khách hàng thực hiện việc khởi kiện vụ án hành chính, luật sư cần tư vấn những vấn đề nào?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 145,
    "premium": true,
    "question": "Khi nào luật sư nên tư vấn cho khách hàng giải quyết tranh chấp bằng cách thương lượng với đối tác?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 146,
    "premium": true,
    "question": "Khi tư vấn về việc lựa chọn loại hình doanh nghiệp, luật sư cần xem xét vấn đề gì để đưa ra lời khuyên cho khách hàng?",
    "answer": "Đáp án a và b"
  },
  {
    "id": 147,
    "premium": true,
    "question": "Luật sư phải trả lời khách hàng là khách hàng không thể thực hiện khiếu nại hành chính trong trường hợp nào?",
    "answer": "Khi một trong hai trường hợp ở đáp án a và b xảy ra"
  },
  {
    "id": 148,
    "premium": true,
    "question": "Nếu khách hàng đến gặp luật sư yêu cầu tư vấn thành lập doanh nghiệp thì luật sư cần tư vấn về những vấn đề nào?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 149,
    "premium": true,
    "question": "Luật sư có thể tư vấn những vấn đề gì cho khách hàng trong quá trình khách hàng tổ chức thực hiện hợp đồng?",
    "answer": "Tư vấn về việc giải thích hợp đồng"
  },
  {
    "id": 150,
    "premium": true,
    "question": "Khi tư vấn cho khách hàng muốn thực hiện việc giải quyết tranh chấp bằng trọng tài, luật sư cần xem xét điều gì?",
    "answer": "Khả năng trả phí trọng tài của khách hàng"
  },
  {
    "id": 151,
    "premium": true,
    "question": "Luật sư khuyên khách hàng không thực hiện việc khởi kiện vụ án hành chính vì lý do nào?",
    "answer": "Vụ việc của khách hàng không thuộc thẩm quyền giải quyết của toà án"
  },
  {
    "id": 152,
    "premium": true,
    "question": "Khi tư vấn về việc lựa chọn loại hình doanh nghiệp, luật sư không cần tư vấn những vấn đề gì cho khách hàng để khách hàng cân nhắc đưa ra lựa chọn?",
    "answer": "Quy định về địa điểm kinh doanh của doanh nghiệp"
  },
  {
    "id": 153,
    "premium": true,
    "question": "Khi tư vấn về việc lựa chọn phương thức giải quyết tranh chấp trong kinh doanh, luật sư phải biết những gì?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 154,
    "premium": true,
    "question": "Đâu là căn cứ quan trọng để luật sư tư vấn cho khách hàng lựa chọn giải quyết tranh chấp bằng cách hoà giải với đối tác?",
    "answer": "Đáp án a và b"
  },
  {
    "id": 155,
    "premium": true,
    "question": "Nếu yêu cầu của khách hàng là tư vấn để khách hàng bán doanh nghiệp của mình cho một công ty kinh doanh cùng ngành nghề thì luật sư cần tư vấn về những vấn đề nào sau đây?",
    "answer": "Cả a, b, c đều đúng"
  },
  {
    "id": 156,
    "premium": true,
    "question": "Nếu yêu cầu của khách hàng là tư vấn để khách hàng mua lại một doanh nghiệp thì luật sư không cần tư vấn về vấn đề nào sau đây?",
    "answer": "Tư vấn chuẩn bị hồ sơ pháp lý để mua doanh nghiệp được thâu tóm"
  },
  {
    "id": 157,
    "premium": true,
    "question": "Khi tư vấn cho khách hàng muốn thực hiện việc giải quyết tranh chấp bằng trọng tài, luật sư không cần xem xét điều gì?",
    "answer": "Tìm hiểu xem khách hàng đã gửi đơn khởi kiện yêu cầu giải quyết tranh chấp này tại toà chưa và toà án đã thụ lý vụ án chưa"
  },
  {
    "id": 158,
    "premium": true,
    "question": "Khi soạn thảo hợp đồng cho khách hàng, luật sư cần lấy điều gì làm mục tiêu?",
    "answer": "Không có đáp án nào đúng"
  },
  {
    "id": 159,
    "premium": true,
    "question": "Luật sư phải trả lời khách hàng là khách hàng không thể thực hiện khiếu nại hành chính trong trường hợp nào?",
    "answer": "Khi khách hàng bị thiệt hại bởi một quyết định hành chính của cơ quan nhà nước có thẩm quyền"
  },
  {
    "id": 160,
    "premium": true,
    "question": "Khi tư vấn cho khách hàng muốn thực hiện khởi kiện vụ án hành chính, luật sư cần xem xét điều gì?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 161,
    "premium": true,
    "question": "Những nội dung luật sư cần tư vấn để khách hàng thực hiện việc giải quyết tranh chấp bằng thương lượng là gì?",
    "answer": "Đáp án a và b"
  },
  {
    "id": 162,
    "premium": true,
    "question": "Khi tư vấn về việc lựa chọn loại hình doanh nghiệp, luật sư không cần tư vấn những vấn đề gì cho khách hàng để khách hàng cân nhắc đưa ra lựa chọn?",
    "answer": "Quy định về nghĩa vụ nộp lệ phí đăng ký doanh nghiệp"
  },
  {
    "id": 163,
    "premium": true,
    "question": "Khi tư vấn cho khách hàng thực hiện việc khiếu nại, luật sư cần tư vấn những vấn đề nào?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 164,
    "premium": true,
    "question": "Luật sư phải trả lời khách hàng là khách hàng không thể thực hiện khiếu nại hành chính trong trường hợp nào?",
    "answer": "Xảy ra một trong các trường hợp ở đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 165,
    "premium": true,
    "question": "Sai lầm của luật sư trong quá trình tư vấn đàm phán, ký kết hợp đồng?",
    "answer": "Đáp án a và b"
  },
  {
    "id": 166,
    "premium": true,
    "question": "Luật sư phải trả lời khách hàng là khách hàng không thể thực hiện việc khởi kiện vụ án hành chính trong trường hợp nào?",
    "answer": "Xảy ra một trong các trường hợp ở đáp án a, b, c và d"
  },
  {
    "id": 167,
    "premium": true,
    "question": "Luật sư có thể tư vấn những vấn đề gì cho khách hàng trong quá trình khách hàng tổ chức thực hiện hợp đồng?",
    "answer": "Đáp án a và c"
  },
  {
    "id": 168,
    "premium": true,
    "question": "Khi tư vấn về thủ tục thành lập doanh nghiệp, luật sư không cần tư vấn những vấn đề gì cho khách hàng?",
    "answer": "Quy định về nghĩa vụ công khai thông tin về hoạt động của doanh nghiệp"
  },
  {
    "id": 169,
    "premium": true,
    "question": "Những nội dung luật sư cần tư vấn để khách hàng thực hiện việc giải quyết tranh chấp bằng trọng tài là gì?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 170,
    "premium": true,
    "question": "Khi tư vấn cho khách hàng thực hiện việc khởi kiện vụ án hành chính, luật sư cần tư vấn những vấn đề nào?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 171,
    "premium": true,
    "question": "Nếu yêu cầu của khách hàng là tư vấn để khách hàng bán doanh nghiệp của mình cho một công ty kinh doanh cùng ngành nghề thì luật sư cần tư vấn về những vấn đề nào sau đây?",
    "answer": "Cả a, b, c đều đúng"
  },
  {
    "id": 172,
    "premium": true,
    "question": "Khi tư vấn về việc lựa chọn loại hình doanh nghiệp, luật sư không cần tư vấn những vấn đề gì cho khách hàng để khách hàng cân nhắc đưa ra lựa chọn?",
    "answer": "Quy định về địa điểm kinh doanh của doanh nghiệp"
  },
  {
    "id": 173,
    "premium": true,
    "question": "Luật sư có thể tư vấn những vấn đề gì cho khách hàng trong quá trình khách hàng tổ chức thực hiện hợp đồng?",
    "answer": "Tư vấn về việc giải thích hợp đồng"
  },
  {
    "id": 174,
    "premium": true,
    "question": "Khi soạn thảo hợp đồng cho khách hàng, luật sư cần lấy điều gì làm mục tiêu?",
    "answer": "Không có đáp án nào đúng"
  },
  {
    "id": 175,
    "premium": true,
    "question": "Khi tư vấn về việc lựa chọn loại hình doanh nghiệp, luật sư cần tư vấn những vấn đề gì cho khách hàng để khách hàng cân nhắc đưa ra lựa chọn?",
    "answer": "Quy định về thuế thu nhập doanh nghiệp"
  },
  {
    "id": 176,
    "premium": true,
    "question": "Khi tư vấn về việc lựa chọn phương thức giải quyết tranh chấp trong kinh doanh, luật sư phải giải thích những điều gì với khách hàng?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 177,
    "premium": true,
    "question": "Nếu vụ việc của khách hàng đã được giải quyết theo thủ tục xét xử sơ thẩm, nhưng khách hàng cho rằng quyền và lợi ích hợp pháp của mình chưa được đảm bảo, khách hàng muốn luật sư cho biết có thể làm gì để tiếp tục bảo vệ quyền lợi chính đáng của mình, luật sư sẽ giải đáp yêu cầu này như thế nào?",
    "answer": "Cho khách hàng biết khách hàng chỉ có thể kháng cáo yêu cầu xét xử phúc thẩm (nếu còn thời hiệu)"
  },
  {
    "id": 178,
    "premium": true,
    "question": "Những nội dung luật sư có thể thực hiện tư vấn khi khách hàng yêu cầu tư vấn về việc giải quyết tranh chấp trong kinh doanh?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 179,
    "premium": true,
    "question": "Luật sư cần biết những gì khi bắt đầu công việc soạn thảo hợp đồng cho khách hàng?",
    "answer": "Biết rõ khách hàng của mình là ai và có quyền lợi gì cần bảo vệ"
  },
  {
    "id": 180,
    "premium": true,
    "question": "Khi nào luật sư nên tư vấn cho khách hàng giải quyết tranh chấp bằng cách thương lượng với đối tác?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 181,
    "premium": true,
    "question": "Trong quá trình soạn thảo hợp đồng cho khách hàng, luật sư không nên làm điều gì:",
    "answer": "Tập trung đáp ứng mọi yêu cầu của khách hàng"
  },
  {
    "id": 182,
    "premium": true,
    "question": "Khi tư vấn về việc lựa chọn loại hình doanh nghiệp, luật sư không cần tư vấn những vấn đề gì cho khách hàng để khách hàng cân nhắc đưa ra lựa chọn?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 183,
    "premium": true,
    "question": "Đâu là căn cứ quan trọng để luật sư tư vấn cho khách hàng lựa chọn giải quyết tranh chấp bằng cách thương lượng với đối tác?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 184,
    "premium": true,
    "question": "Khi tư vấn về việc lựa chọn phương thức giải quyết tranh chấp trong kinh doanh, luật sư phải giải thích những điều gì với khách hàng?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 185,
    "premium": true,
    "question": "Khi tư vấn về thủ tục thành lập doanh nghiệp, luật sư cần tư vấn những vấn đề gì cho khách hàng?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 186,
    "premium": true,
    "question": "Luật sư cần tư vấn những điều gì để chuẩn bị cho khách hàng đàm phán hợp đồng có hiệu quả?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 187,
    "premium": true,
    "question": "Khách hàng và đối tác đang tranh cãi và chưa thể thống nhất với nhau về một số vấn đề trong quá trình đàm phán hợp đồng, vậy luật sư cần tư vấn điều gì để giúp khách hàng tháo gỡ bế tắc này?",
    "answer": "Đáp án c và d"
  },
  {
    "id": 188,
    "premium": true,
    "question": "Khi tư vấn về việc lựa chọn loại hình doanh nghiệp, luật sư không cần tư vấn những vấn đề gì cho khách hàng để khách hàng cân nhắc đưa ra lựa chọn?",
    "answer": "Không có đáp án nào đúng"
  },
  {
    "id": 189,
    "premium": true,
    "question": "Khách hàng và đối tác đang tranh cãi và chưa thể thống nhất với nhau về một số vấn đề trong quá trình đàm phán hợp đồng, vậy luật sư cần tư vấn điều gì để giúp khách hàng tháo gỡ bế tắc này?",
    "answer": "Đáp án a hoặc b"
  },
  {
    "id": 190,
    "premium": true,
    "question": "Việc soạn thảo hợp đồng được đánh giá là tốt dựa trên những yếu tố nào?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 191,
    "premium": true,
    "question": "Luật sư cần tư vấn những điều gì để chuẩn bị cho khách hàng đàm phán hợp đồng có hiệu quả?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 192,
    "premium": true,
    "question": "Khi tư vấn về việc lựa chọn phương thức giải quyết tranh chấp trong kinh doanh, luật sư phải biết những gì?",
    "answer": "Đáp án a, b và c"
  },
  {
    "id": 193,
    "premium": true,
    "question": "Khi tư vấn về việc lựa chọn loại hình doanh nghiệp, luật sư cần tư vấn những vấn đề gì cho khách hàng để khách hàng cân nhắc đưa ra lựa chọn?",
    "answer": "Quy định giới hạn trách nhiệm trong kinh doanh của chủ sở hữu các loại hình doanh nghiệp"
  }
]